不要灰心！不要放棄！勝利必將屬於我們

各位，我知道大家這五個月一直很辛苦，流過多少淚與血，甚至有手足犠牲了前途與生命。 正正是這樣，我們絕不能放棄，不能白廢手足們的負出。

而且由6月開始，誰會相信我會真的抗爭到撤回送中惡法，connect 南亞甚至全世界，更爭取到民主及人權法案？

各位黎明一定會到來，煲底之約很快就會到。

光復香港，時代革命